【嫌坐月價cheap】大陸網民笑吳奇隆孤寒 婦科名醫：抱歉台灣醫療太便宜

48歲吳奇隆及32歲中國女星劉詩詩結婚4年，上月27日劉詩詩在台北誕下「小奇隆」，先傳出劉詩詩跟婆婆不合，疑似患產後抑鬱症，而吳奇隆日花1.2萬元台幣（約3千港元）讓劉詩詩坐月子，被大陸網民笑他孤寒。
台灣婦科名醫蘇怡寧昨晚在facebook發文向吳奇隆道歉：「四爺很抱歉，因為台灣醫療太便宜害你被中國網民酸（寸）了。」他指出如果月子中心要求像頂級飯店一樣比較奢華及寬敞，「對不起，在台灣我們不玩這個，要比這個那你生小孩去飯店生好了，杜拜不錯」。
蘇怡寧稱「如果要談到醫療的本質，我必須很驕傲的說，台灣人，我們真的是很幸福的」，他提到「之前一直笑着跟別人說，台灣跟大陸醫療的費用差不多，只是後面的幣值不一樣，一個是新台幣一個是人民幣，然後笑着笑着就哭了」。
他反問每天都有中國人來台就醫，難道不是相信台灣醫療品質，又問大陸網民是否知道每個月有多少中國醫療機構要來台灣「取經」，蘇怡寧又說其實沒甚麼值得爭辯，「四爺是寵妻才會留在台灣的，你識貨」，他在文尾表示：「我台灣人我驕傲」。

姑娘，地下成地玻璃呀

呆灣基礎醫療一定好過港中

香港既話 有錢就有命 窮人就等收皮
賭王就係一個人板

台灣醫療亞洲top嫁喎唔通上去醫埋單小左個腎呀肝咩